雲加走左去指揮古典音樂。。。

估佢唔到

雲爺爺不嬲多才多藝

Mahler

教授平時同班幼齒吹簫

調轉咗